这将进一步证明20世纪那些沉闷的旧时光已经远去，那时，轻率的足球界看到波利尼西亚球员，就把他们仅仅归类为边锋。 克莱姆森大学的D.J. Uiagalelei继续着波利尼西亚四分卫的骄傲传统|Chuck Culpepper | 2020年11月6日|华盛顿邮报 
 除非对方已经准备好了用盒子砸他们的脑袋，否则他们就犯了一个严重的错误。 Dita Von Teese，别碰我们的胸|Emma Mahony | 2014年8月6日|DAILY BEAST 
 在处理这种轻率的行为时，应该指出的是，父亲也不是没有责任的。 儿童和青少年道德犯罪问题特别委员会的报告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 由于愚蠢的轻率，我没有穿上我的大衣，它现在被蓝衬衫的搬运工远远地收在手里。 威廉·j·洛克 
 我开始用手指触摸这些东西，就像人们不顾一切地咬自己的指甲一样。 《小童子军》乔尔·钱德勒·哈里斯 
 老侯爵由于他的过失，在他的二儿子心中激起了这种强烈的嫉妒。 113号档案|埃米尔·加博里奥 
 由于年轻时的轻率，福斯特对海盗城市阿尔及尔从来没有过多的顾虑。 米迪人和摩尔人|R.M. 巴兰坦